2~4人新手互影人像

近排入左無反+人像鏡, 無奈影伴唔係返工就返工, 想係度組下新手group一齊學下影人, 唔玩小圈子, 最多4人group, 男女不限, 有時間影就得
地方暫時係城市入面, 熱門或者少人知既地方
tg:only4foto

好正常，太多人影相好唔方便
太多人既群又好多時變左咸濕群器材群
只會嚇親人

或者咁講，一個勁多人既大group
但講野來來去去得果幾個人
咁樣咪又只係公開既小圈子
要咁多人又有乜野意義？

清msg都煩Q死